[當務之急]成立臨時議會增加籌碼

相信已經有POST提過

立法會已經唔能夠代表香港人
我地必須成立一個有公信力的臨時人民議會，立即實行雙普選，同時要勇武保護所有議會成員。
我地唔再需要乞求港共中共俾我地5大訴求，我地係拎返我地本身應該有既野。

抗爭左100多日，我地除左撤回左一個惡法又引來新一個惡法，我地到最後係一個訴求都無達成。我地唔再需要訴求，我地係直接要求，我地要取回民權，一個有公信力既議會就係大台，我地就可以集中資源同埋增加政治籌碼，我地呢100多日已經爭取到全球好多地方既支持，我地成立既臨時議會後我地可以奪回主動權，我地有實力廢除舊立法會，我地自己當家作主。

唔好再浪費時間同警察打，立即成立一人一票既議會，我地要得到遠遠多過200萬既投票人數去正名我地自己，再係咁膠著落去無意思，我地唔可以再失去手足。

講真
臨時議會好過臨時政府